香港前景其實都無想像中咁差

諗下都知一個國家無可能有兩個制度
香港本來制度係類似美國既自由資本主義
而中國制度係官僚資本主義

隨著中國國力日增，香港點都會慢慢改為中國既制度，其實兩個制度分別唔係差好遠

自由資本主義特點：
較為理性
講求清晰法律
三權分立

官僚資本主義特點：
較為感性
較含糊法律
中央集權

理性d睇，兩個制度都係成功既制度（第一、二大經濟體），邊個較好其實都係觀點與角度，香港前景其實無想像中咁差

PR味濃

含撚啦

咁你返咗大陸定居未 屌你老母

中共較感性？錯哂
有黨性冇人性 感性喺邊

你只係掛住食飯睡覺打丁丁嘅話的確唔關你事嘅

PR打手死全家

繼續打丁

wfc? 如果只係要咁既前境，由一開始就已經無人反政府

On9

收撚皮LA，計返人均GDP 得個5K，連HK1/3都未有。

而家兩種制度都冇你份
直接走新彊模式

諗野咁on9怪唔之得你份份工都做唔長

你有冇考慮過支共制度嘅sustainability ？

習思想萬歲

Ching你都幾撚癲
你用理論去形容一班野人

傻閪

你啊媽應該好後悔生咗你

打多兩句，13億人沿海國家先做到世界第2，真係收得工LA，都未計咩污染癌症村果D，鬥地大人多亞馬遜森林D動物生產力分分鐘重高。

按你講法
其實北韓前景都唔錯

回覆前請起底

on9仔

而家咁既情況一係接受，一係反抗

如果反抗點樣有成功可能？兩害取其輕我選擇接受

屌你老味, 收L咗幾千萬PR費, 交D咁L樣嘅貨出嚟? DLLM呀

未食藥

又一條軟性五毛浮面，block得！

屌你老味乜撚野POST黎? PR狗死全家啦垃圾

又想燈

中國行個套叫 有中國特色的社會主義
咩資本主義啊

兩毛

傻㗎咩
經濟體大就等於成功？
日增嘅國力又係邊度得來㗎？
仲有香港個角色一隻字都冇提過
世界個環境轉變咗之後香港保唔保持到地位又冇提

連仔卡而家炒到超過張金牛呀
你賠得起？

信佢唔差嘅就千祈唔好走喇

你講嘅正正就係缺點 咁點會好？

搵人答下我而家可以點反抗？ 理性討論

屌你老母又block一個

收6000萬就係係連登開呢啲垃圾post

中國經濟上成功唔係制度
係佢人口基數

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

屌你老母

On9 post

blocked

五毛

第二大經濟體
不過財產永遠唔會去到人民手上
仲要官有特權

不嬲呢位都係五毛

係啦係啦，人才錢齊齊走，留塊爛地俾支共港共慢慢玩飽佢

我支持你返中國享受

一個冇科技創新、冇文化產業、完全去工業化嘅支那金融公廁有幾有前途？

炒股炒樓賣保險仲識咩？

弱智仔

支持一國一制 中國人的地方就要行中國特色社會主義用人民幣行中國法律法規中國公檢法

樓主返大灣區用微博啦
咪再出post誤人子弟
居然仲上到熱門

官僚資本主義特點：
兩隻字講完 人治

拉

啱呀，你記住頂住個市

我就諗方法走人

兜圈幫政府講野仲恐怖過藍絲

秒

拉, 睇黎你老闆真係好驚人移民

其實一定唔會好差既
你當香港變深圳
最多咪唔出聲 唔會死人
有時有D 巴打POST 圖都有好多清醒人暗串政府
佢地都健在

講真一定唔會好差
但係差咗

笑左 呀樓主你就算要逆來順受都唔好呃自己呀
咁講法你去中国住都得啦

樓主返大灣區未
點解中國咁好
年年仲有咁多人移民外國

屌你老母香港不嬲都係食開西方嗰套
經濟體冇自由有乜撚用啊
中國 = 犧牲所有嘢去創造經濟
民生 平等 人權 環境 質素 乜都冇

西方 = 自由 經濟 人權 法治 並存

垃圾 PR 死全家
做雞都有尊嚴過你
咁撚鍾意自己死返強國

條文打得幾靚 但我放唔入口

參考波蘭台灣歷史

較性感就有
係咁俾人屌

ok blocked

遲下啲人移曬民
樓豬自己一個留返係大灣區共享榮耀
日日瞓教打丁丁

六億人一千蚊討論已完

留下香港唔係問題
但你唔係反抗而係選擇接受咁先最撚on9
仲衰格過藍屍五毛

我正係知你老母被狗屌好成功咁生左你隻雜種狗出黎亂鳩咁吠

樓主五毛不解釋了

我都覺得前景冇咁差嘅
啲公屋撚呀
窮撚呀太弱圖強冇嘢做嗰啲人
去曬英國

多謝你凸個頭出嚟

Ok 不如咁講，香港連金融業都玩完重餘下什麼？

笑撚死人支那都唔係用理性定感性去分別，係用黨性嚟分，你有黨性其實你都可以好安樂咁生活落去

香港咁既地理位置無可能同佢地相比

老老實實香港獨立最大機會係97，果時英國國力大過中國，但只能deal到50年不變，己經注定局面變成而家咁

份新工人工錯唔錯?

傻9

唔錯唔錯 依個post 可以搵到好多五毛

樓主已經係

垃圾文

好恐怖
好快連登會充斥曬依啲文
洗大家腦

Push

[black]成佢老母臭功[/black]

屌你老母 睇人均收入啦 就黎變第三世界架啦

將支那貪污腐敗無恥，用一句官僚主義就帶過？

本來係可以食兩家茶禮，而家俾維尼揸爆咗

死番支那啦柒頭
衰極都第二呀

所以我咪話呢d仲恐怖過藍絲
分分鐘係狗嚟

五毛block 得

成功制度

樓主明顯係政府PR 好低能。4800萬寫d垃圾。

睇完剩係想屌你老母

全界大國開始圍佢仲話國力日增?
PR唔係靠作文架大佬
咁撚proud of 支那死返入去啦

最後
中國14億人口
6億人月入1000以下
13.3億人月入5000以下

住世界數一數二樓價
食化學合成食物
每周工作996
交外國稅率比中共

外國都無咁地底泥比例啦

窮人邊度都有

21世紀的美國光景如何？
頂端的1%擁38.6%的財富、10%佔擁77.2%、20%佔擁87%，卻有320萬人是在貧窮綫以下生活的，530萬的人每天生活費少於$4

用感性形容制度，你都CLS

做公關收幾千萬就係出埋啲咁嘅Post
你話做藍絲係香港幾好搵
唔洗帶腦返工

睇樓主比人屌好撚正

成個post無人可以答我點反抗
一味浪漫主義沒有出路